【突發】民主派議員支持及呼籲8月5日全港大罷工

宜家Live緊記者會

香港人加油
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

#我係香港人#我會參與8月5日三罷#罷工罷市罷課

推

集氣

哭泣聲啜毛姨姨

push